有冇人自己搞下side project玩下？

如題，搞緊咩？

我搞左Saas幾年啦，要時間煲下囉，中到一個問題，可以有幾穩定既收入

收月費，一個月要幾千，諗緊個新idea 下個星期試下

留名學野

一個幾千都唔夠出糧啦，唔勁呀，係隻Shopify app，game server都見過有外國人搞過

咩係side project

我下個project就係諗住搞啲low level野，搵個特定範圍，投資少少快快趣趣發佈收廣告費 ，費事晒咁多時間寫program

裝archlinux 入部車

好聽啲叫side project, 唔好聽叫副業，整個網賣服務收錢呀，開網店賣野呀，寫blog開YouTube channel收廣告呀，etc

賣下搞live streaming直播嘛，我有次試過連續 live stream左接近24個鐘，外國好興呀

我上次係想純粹玩下，同埋谷下Twitter follower，外國好興live stream宣傳寫program。

我個新idea 就係想放晒affiliate marketing去一個網站畀人比較下，主要係Saas先，可能係hosting, ecommerce ar, send email, etc

搵一個niche 小眾市場，最好你自己都好熟嘅，解決一個麻煩問題；一開始唔好賣廣告，因爲一開始做舊野爛爛地，好似個漏水水桶，賣廣告好似加水入去，不斷漏晒啲水出，呢個時候應該要補番個桶先。

開始個陣集中搵頭100個客，逐個去了解佢個問題，再睇下個解決辦法係咩

最重要既重點係 - 搵個有價值既問題，有人肯畀錢解決

巴打你自己一個人做? 你個Project由開發到賺到錢整左幾耐? Customer Support會唔會好麻煩?

留名學野

我以前同我同事一齊整，宜家我自己一個維護番。

個客整左三個月度啦，有第一個付費用戶好似係出左街1-2個月既事。 cs就一時時啦，我有寫晒所有資料畀客睇，有時要答下問題，多人問野就要搞耐啲，無問題就成日無野要搞嘅

呢排裝左bug tracking就係咁爆bugs

想玩吓，我有個 idea，但最近有單無聊嘢要搞咗先，之後我會落手揼

btw, 最近寫咗嘅無聊嘢

不過我今次嗰個 idea 係真係諗住賺錢

我覺得集中諗下點解決個問題，係好過諗賺錢，一開始諗賺錢通常唔係好work

當然，搵到 market value 位自然賺到錢

lm

有無美股版?
利伸: 如果要cust先整到既話我可以幫手整pr

唔打算再搞，美股你睇 macrotrends 啦

我見講股冇免費先整啫，其實都係自己用為主，基本分析𠵱家嘢好悶，好少人有心玩

啱啱整左個細project, 畀bloggers, fg group, 主題網站可以方便咁搵關於tech ge affiliate programs, ，有興趣睇下

留名學野，有dd心郁想賺下外快，但一冇idea，二冇門路

就係「丫，不如我有時間都搞下」

我都有玩呀, 不過係中式八字/紫微, 張圖喺pexels 搵, 你去 unsplash 都有好多, 免費

搵番個keyword, 睇下search keyword volume同埋cpc有幾多，我有用個免費chrome extension叫keyword surfer, 唔知支唔支援中文

如果每個月有番幾千人search，cpc又唔太低，有10蚊8蚊美金，咁做到search keyword首頁咪有機會有人落廣告囉

想問巴打 分析八字風水有咩用，改到命運嗎？
分析基本面，技術分析有用嗎，能有足夠錢脫離HK IT HELL?

你重新整個現代版「舊時高登」，「珍寶網」有咩需求？

Side projects:
1. 六合彩
2. 食軟飯
3. 搶劫銀行
4. 昆政府subsidy
5. 做鴨仔

以上利用一下methodology，量下有咩existing resources，研究下用咩approaches/steps/algo，再去execute/test，如果fail，再分析一下。
終有一日賺大錢

我冇整八字 app 喎

基本分析好撚有用，個人經驗嚟睇
技術分析就真係冇乜用，同埋一有用都好快變冇用

唔係有個 idea 就發，通常係慢慢撞下版，慢慢摸下就搵到啲好方向，有時間可以睇下個烏克蘭仔：

今日大致寫完個blog post, 聽日發佈，睇下會唔會推下網站流量先

學緊x code
想學寫 app好耐而家學緊其本野

接freelance算唔算

師兄你點樣搞到

你放工後寫自己project?

你覺得幫到自己進步，咁咪一個好既side project law

我屌晒你地老母呀
廢post 用返不推文啦
外面有更重要嘅post

我full time 的，今年個收入目標係$2,500 usd / m